麻煩大家㩒正評嘅時候起一起底先

近排連登有個現象就係好多post都可以輕易上到千幾正評，推到上熱門。

但係當中有唔少其實係分化post，隔離post話堵塞狗鐵唔應該做，三毛係想利用大眾利益去影響前線行動，但你起一起個樓主底，就會發現佢從未出過有關政治嘅post，無啦啦會叫人唔好塞狗鐵？

所以係㩒正評之前，起一起樓主底先唔該

睇完負評上一頁，好大機會係三毛

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

今晚連登好古怪！

隔離post有講

態度正確